求問漫畫名

細個係舅父屋企睇個一本漫畫
入面主角同家姐係外星人 仲識變身
而其中一個角色係機械人/生化人
攞住個結他，結他識變成把機關槍
唔知有冇人知本漫畫個名？